咩咩妹正定澳洲黑妹正?.?

正評=咩
負評=澳

樓主老母正d

黑妹好臭 不過唔知咩咩妹臭唔臭

咩咩女王最正

香的

不推文

兩個都輪愛支病

無心情講呢d

澳洲黑妹係點

冇新圖

樓主係雞